# Roteiros Canal Roveeb
Nesse repositório você poderá encontrar os roteiros seguidos para a realização dos vídeos no [Youtube](https://www.youtube.com/channel/UCSc4UgSe4WiRpnXS23ZrQvg).

Caso encontre algum erro, por favor envie a sua Merge Request.
Caso tenha alguma sugestão, você poderá utilizar a guia Issues, e postar a sugestão de vídeo.



